甜心假面以至成個英雄協會既實力排名係 ?

甜心究竟排第幾先岩

A1

如果佢黎緊下一集原作單挑贏到龍級咁佢應該至少都有s級中層既實力

睇個樣 似勁過背心同囚犯

甜心甜心我至愛 童帝係我個仔
咁你估下我係邊個

漫畫定動畫？

呢套漫畫嘅排名根本冇意思，啲S級有一半都係雜魚屬性

尤其黑光、背心、天使，呢三件角色重疊到仆街，除咗勁過A級小小以外冇特點可言，黑光啲肌肉吹到天上有地下無咪又係畀餓狼屈機

講真中後段S級係一拳個世界觀入面完全係廢嘅，得前幾名可以真正同龍級怪人互有往來。

至於甜心假面，用真實力可能係前中段S級，具體要睇原作下一集寫到有幾勁。

囚犯同背心頂多打鬼級
但黑光有保留 佢打到餓狼胸骨都爆埋，成攤血嘔出黎，如果唔係作者鎖血，一早死jor

初初介紹佢個陣唔係話佢有S級實力不過唔升咋咩

完全唔知佢做過啲乜，打波羅斯嗰陣前幾名S級都做到嘢，呢隻黑鬼剩係喺度龍卷醬好勁好勁，講得幾打得都係雜魚一名，King都有用過佢

背心同gay佬應該冇得同黑光比

用怪人模式應該有S級頭水準

2020年仲有人拎黑光同背心啲垃圾比

豬神

性感囚犯

青，好有錢

癲佬

黑光輸精神力 肉體係無問題

無課

怪人黎既 緊係勁啦

冇課都五星？點玩？

所以咪想估佢會係S級咩位

sr 亂玩都5星 勁多碎片

原作打到最後都只係流鼻血咁大把，亦唔需要入院

無敵既大便肉

連原子同邦古都打唔贏多頭怪 。
多頭只係先鋒雜兵，都要俾人圍先贏到

其實除左主角同龍卷，我諗都冇第三個可以打龍級了。

童帝開局，你吹雪咪課番來架囉

唔講唔記得左 有買個8蚊新手包

Yes sir

唔撚玩呢啲on9 game

一拳原作本身一開始就係想笑D排名/背景/設定係多餘

作者都係透過排名榜去諷刺英雄協會官僚迂腐，用個排名去討論實力無乜意思。

隻game個developer係中資
我唔會玩

仲玩埋d垃圾中國手遊

我都好多碎片，但邊有咁多錢升

隻game好似係支那代理商

劇透

原作好似黑光退出唔做英雄啦?

支那廠遊戲黎架
咪撚玩啦

支那game

童帝4星 話冇課撚信？

等我仲貨咗四千幾 唔玩了

抽中兩次加用每日送既萬能碎片 好難咩

大家都係講返一拳 唔係討論隻game

龍級嘅range好大，有啲龍級要幾個s級圍毆，有啲就一個都打得贏

本身想改名做：光復香港

但係佢唔比

好多S級都未展示過真實力，其實假面都未
照依家既資料，一定勁過背心同囚犯
我覺得勁球棒少少
三個機械佬好難計，都係靠裝

李斯

呢隻驚啲廣告支那味重到 一睇個homepage就知支那嘢
又柒又cringe 唔明點解會有人玩

有人改左

拉

呢個真

爆破

背心尊者第一次出場諗住好勁，點知冇料到，俾人完美KO

我都係send email屌柒佢，改左831打死人，之後冇撚玩

唔係囉，話敏感字句

驅動騎士同金屬騎士都好似差唔多咁，玩裝

敏感字句啊

64、天安門等等都唔得

捉到你課金啦戇鳩仔

黑光好撚勁wo
打親生仔都64波
點會係雜魚屬性呀

佢特登唔升級者。

下 ?

初初好似得

你係咪戇撚鳩 有冇課又點 好撚威?

原作入面佢可以一人頂住黑精同天然水，起碼係原子武士嘅level啦，雖然佢份人性格閪啲，但真係勁喎！同埋原作己已經解釋緊點解佢咁閪係有苦衷。

又唔覺得有咩閪 純粹係睇唔過眼班人坐s級但做唔到佢心目中應該做到既野

咪姐係連登班冷氣軍師囉
自己連遊行集會都無出係到嫌3嫌4指指點點

咁又唔同既 甜心有真正落場 班冷屍純坐著屌

勁過s 級嘅king，所以佢入硬s級

舊協會 果個s級排名 根本唔駛去諗

班有錢佬決定

支那game 對你好失望